睇中咗教友個女朋友，應該點做？

其實就咁
上個禮拜成班教友出去
咁其中有個帶埋條囡出泥
我覺得佢好nice，平易近人feel
好想搶返泥 有冇計
會唔會覺得我好仆街

搶泥去地盤啦屌你老母

正狗餅

垃圾

屈你個教友精神病先 再安慰佢條女
之後唔洗教喇

咪撚搞人啦垃圾

其實我有諗過
繼續接近個教友
同佢傾多d計，買零食都請佢食
大家男仔其實好易熟
同時會喺背後打佢毒針，佢份parttime d同事同我好熟

#上次已經借d意add咗個女囝facebook

你做乜撚野姐？

我再做一個佢心目中既好兄弟安慰佢，等佢信我。佢女朋友亦唔會對我有介心

耶撚

就係想請教下個女囝有咩approach泥接近會好d

攻心計垃圾

屌呢條有係隔離post條耶撚

屌你老母睇到樓主上面點講
耶撚真係好撚醜惡
信耶穌已經戇鳩 仲要陰陰濕濕咁搶人條女

去緊
呢個係主俾你，你朋友同佢女朋友嘅考驗
只要你搶到個女仔返嚟，先係順從主

去馬

加油

一陣又話佢出現係神既考驗 考驗佢地既愛情
之後祈個禱又冇事

做緊葉閪淋隻狗仲想去其他地方吠？

等睇樓主死全家

睇中左希臨姐？

對於要識一個有男朋友的女仔 的確係好難 睇下你有咩比佢男朋友好

出老泥

同佢講你係神安排俾佢既真命天子
你地一齊係神既旨意

泥你老母咩 垃圾

信耶教信到精神分裂

對唔住，當我冇問過，唔好再鬧

你講咩呀，大家再討論下

溝左條仔先，成功後飛左條仔佢再溝條女

下！你縮啊！

收嗲啦屌你老母臭閪 有人唔做做狗
吠兩聲黎聽下先啦契弟

耶撚 不了

囝你老母

仲要上黎問 唔死都冇用

代神俾d 考驗你教友

樓豬禾十卜尼牙

咪話我唔撚教精你，影多兩本聖經post上Facebook,以展示你個虔誠度嚟吸引佢注意啦

呢個世界真係存在好多垃圾耶撚 口講道德實則中意亂搞男女關係

似假膠

秒

btw, 嚟呀

屌你老母臭閪

厹死全家

樓主好仆街呀

祈禱

你咪就係去思古井個post搞事條耶西

打手hi
是咪睇中咗希臨姐
小心唔好性騷擾人哋喎

出泥搶泥要攞牌喎

一陣比人告你性騷擾你就仆街

你知d耶撚架啦 幾pure幾true
求其flirt下 講句嫁比你都可以比人屌你性騷擾

樓主你post你副尊容上嚟，我哋再睇下點幫你好唔好？

屌你老母番屋企睇下十誡先啦仆街

耶咁講嘢會唔會落地獄㗎

屌你老母 死耶撚
你老母生撚咗你條臭撚出嚟呀
快撚啲去死啦

樓主做乜深潛
你唔係好煩惱㗎咩
連登嘅個大家庭好有愛㗎個個都想幫你

#In LIHKG We Trust
#LIHKG love you

心地咁唔好既

教友個女朋友，即係呢個？

我思古井正式同全部網民道歉(2)

你身為一個基督徒都可以講嗰套做另外一套嘅 你不如去睇多啲聖經先啦 返教會掛住食女

縮返入你老母個閪度啦垃圾

巴打，快啲去重溫返厹護主，真係超級精彩

大家唔好真心啦好嗎?

人呢 屌你老母

果度其實係斷章取義

大神是也本身搞財務中介已經畀中介恐嚇緊。

:0)
一打唔駛找
你喺思古井個post好威好惡㗎喎

發動聖戰

泥你老母

囡你老母

So? 一開始咪講左
要玩泥漿摔角？

屌你老母，信耶穌都咁撚賤格，正一仆街

死耶撚

溝咗條女佢
然後同耶穌韱悔認錯
乜事都冇啦
天堂照撚上

正解

原來你想溝葉希臨
唔怪得之你咁憎古思井原來因為佢想溝你女神

巴打 想追希臨姐咪出聲囉
我地實幫你

之前你又話我地係一群現實失敗者

咁你又係咩?

笑左

咪撚扯話題啦！
大神？
關我鳩事？

樓主肯撚定起果班打格相入面啦

小弟估佢應該係回緊樓上絲打話佢心地唔好

可惜語意不清

打手又畀多個位我貼狙擊文「上位」，請以fb廣傳分享

Link:

去追啦 呢個係神比你教友既考驗